師奶睇CCTVB睇理大：長毛又搞事

非主力請留意TVB無綫位置

雖然我唔知班師奶望住無綫係點睇得出係 “長毛搞事“ ，但留意無綫TVB位置係必須。

拜託大家！

老人癡呆嘅嘢好似唔適合做選民
麻煩check一check法例去幫佢取消選民登記

留意CCTVB喺理大邊度附近為重要

係咪剩係得我一個on99,每朝等開花

［中場檢討］ 係黎明行動，唔係黃昏行動